去沙田搞對狗男女做乜? 1930遮打反濫捕抗威權集會呀

分下輕重好唔好?

太子站封左就過海去遮打啦
唔好浪費時間搵對狗男女, 唔值得, 冇意義

7/9機場更新 求求大家

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

新界
港島
九龍

各有各做

唔好叫人唔好去邊到
出黎就得

向有各做啫
咩呀? 好撚驚咩?

你去沙田頂多撚一隻狗
你去遮打有不反對通知書,聲討三萬隻狗
自己比較下邊樣效益大啲

阿sir!
今晚早D到啊！

關你撚事咩 又唔係你call
驚呀？

做咩啫 去完沙田咪去太子囉
啊蛇好驚呀？

各有各做

狗結婚通常都一大班狗去飲飲食食

去撚狗要好多人?
乜，依家不反對通知書仲有實質效用?
啲狗混入人群度攪事，已經可以開波喇。

警犬？

絕對值得先去大學站
1.大量畜龍休班狗今日會出現,點相起底
2.要俾佢地知道打斷人手腳開槍爆頭爆眼唔係無後果

去完沙田再去遮打有咩問題？

路過咪玩下囉

我同你講 開得頭做第1次 就會有第2次
係火燒連環船 一路延續落去佢地先識驚
你識唔識野?

沙田先係春袋